728上環示威45人被控暴動罪 周三早上東區裁判法院提堂

《逃犯條例》爭議未平息，上周日(28日)晚上環一帶又發生嚴重警民衝突，警方至今共拘捕49人，他們被扣查至今。據了解，警方今日徵詢律政司意見後，決定起訴當中45人涉嫌暴動等罪行，明日(31日)早上在東區裁判法院提堂。

據了解，45人均會被控以暴動罪，部分人會被同時控以阻差辦公、襲擊及藏有攻擊性武器；45人中絕大部分是學生，約三分之一是女性。

Source:

義士

好撚嬲

有冇人知係邊個官審

ＰＵＳＨ

屌...........

屌啊

屌

屌你老母

恐怖襲擊又唔見咁快手上court

與民為敵

如果真係咁判既話 我地會真暴動 反正後果一樣

屌佢老母！好撚嬲！

最仆街就係前排尖叫, 搞到大混亂！

End of Hong kong

暴動定義係乜7啊

HKET抄錯功課，的確有人被控暴動罪但唔係全部45人

呢啲叫暴動
元朗叫暴力衝突

只有場運動贏先可以救到班烈士

呢個叫暴動，升級完都叫暴動，咁不如升級好過！

同意

羅德泉

嗰暴動定義好on9

Unlawful assembly + actual breach of peace
所以其實係惡法黎，係港英政府喺67暴動之後故意收緊

鄉黑不用提堂，萬歲

警察鼓勵暴動

DLLM

元朗叫無證據喎！

痴撚線 全部告暴動

屌 又黎暴動 你老尾呀

Source?

咁樣告暴動
元朗果班就係非法集結

係味教緊大家唔好示威
係咪教育緊大家要等警差休班時做野

當然 依然係要對準政權

你老母臭閪

暴動罪，屌你老母

所以搶救組必將成立

屌佢老母

元朗白衫淨告非法集結
又可以保釋

暴乜撚嘢動
屌你老母

港共政府想有真暴動

我屌你老母！！！！

除左繼續堅持運動根本冇其他方法
唔該大家合力發動大規劃罷工逼政府正視民間訴求

屌你老母死黑警

咁都暴動

屌你老母告學生暴動？垃撚圾政府

痴撚線

擺工啦

放人

......

大家一齊去撐義士

叫人留守d人有無比人拉

白衫人士就非法集結

shit

依家唔係灰心嘅時候 如果今次失敗 秋後算帳會不斷出現

Sacrificed

屌你老母元朗果班直頭意圖謀殺啦

越拉得多人咪越多人出黎

懇請民陣盡快發起全民罷工

痴線！

如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動

明白，企係條街到都暴動

唉屌 有冇人已經想讓步
釋放所有義士 最多之後唔出黎做順民算
見到咁多人拉左 好心up

真心 見過真暴動未

屌你老母又告暴動

我想問；如果遇上天災人禍，無法於48小時內送上法庭，警察是否仍然有權扣押？

聽日有無組織去聲援架

真暴動d狗死撚左啦

有冇律師答下我地易唔易告得入好唔開心

逼人犯重罪
犯重罪先有陪審團
陪審團可以判被告無罪而唔需要任何理由

陪審團制度
極嚴重的刑事罪案，如謀殺、誤殺、強姦、持械行劫和某些毒品罪行，均由原訟法庭法官會同陪審團進行審訊。陪審團通常由7人組成，但也可經法官下令由9人組成。被告是否有罪，由陪審團決定。法官會籲請陪審團在作出裁決時力求意見一致，然而，陪審團可按5對2或7對2的大多數票作出裁決。

泛民同民陣要做野

邊撚個又定性做暴動？

暴你老母呀

食屎狗 坐十年架

我屌你老母元朗果班唔撚告?

好嬲 ！

dllm死黑警

求下大家冷靜，唔好再亂送頭

完全係想嚇窒黎緊既示威活動

Push

真係癡線，呢個政府冇得救

屌呀

老老實實其實佢哋用埋汽油彈甚至TATP
同時執行嘅話都可能差唔多

冚家剷仆街政府

分分鐘要坐十年
45位手足
每一個人都失去十年青春
最寶貴嘅黃金年華

掉磚又暴動唔掉又暴動，下次大家識玩啦

[突發]香港新challenge

屌你老母真係想逼柒我地？

呀Sir

屌你老母 今日泛民仲有部份人叫大家抖兩個星期先再繼續

告乜撚嘢暴動

全部一齊扔磚算啦 幾萬人你咪告鳩晒佢

元朗打到人開花都係普通傷人普通示威 阿sir0傷就暴動你老母真係好撚野

好難會特赦全部人 所以每次行動都應該諗清楚
所謂升級同埋為左義士 會唔會令更多人成為義士
暴動罪會坐幾多年 代價咁大 但係又帶來咩野呢

其實我都好唔和理非 但呢幾次夜晚受傷人數愈來愈多 就算出埋火攻 對警方又有幾大影響呢

只希望每次都無人要負上咁大代價
大家be water 好嗎

屌咁撚快

Up

咩料

痴撚線逼人真暴動

即起訴？

元朗恐襲唔理，義士被控暴動

屌你老母，我哋更加唔會退，要全部義士都平平安安

又用暴動罪

梁天琦先至係6年

痴撚線 元朗呢？屌你老母

有無人聲援

一提堂就要全民罷工，民陣你同我聽撚住，義士唔係condom

乜柒暴動 屌

香港社會欠左你地

屌佢老母
黑社會就放晒走

幾年後又一個好漢， 怕乜

元朗個班白衫就睇唔到有攻擊性武器

仆街政府，我屌你老母！

屌你老母 好撚嬲

我屌

呢條友好難捉摸架喎，不過應該都係過堂，然後去地院

當然最好係裁仔已經表證不成立

屌!

又暴動
搵唔到幾點咩號庭既

條法例根本同掉唔掉磚, 或放唔放火無關係

個界線從來都唔係掉唔掉磚, 或放唔放火

係D人以訛傳訛

屌，好大機會重判，因為要有阻嚇作用。

721元朗都未拉
728示威者就提堂
黑警

屌！

暴佢老母動

搵唔到太多data
有無人知佢係咩官

啲罪加埋判2終身+42年

殖民地法庭審, 你話易唔易？

自己睇返旺角判詞
要入基本入硬

無差別攻擊又唔算breach of peace

司法都冇埋啦！

區院之上係高院, 點會落番地區

真,反正都係咁重,點解唔做得勁D,都唔差在多多個殺警或者其他乜野罪

好似要影到先入到

講到6年好少野咁

屌好嬲

怒推

班狗聽到中央支持就即刻做嘢

屌咩

救人啦

完全唔明點解升級行動post會無晒
和理非罷工咪5號，咁係咪都要傾下行動同策略呀

大家係前線組隊
輪流係返自己區睇下咩時間方便接收工
之前點做就執生啦

都話退一步即死無其所

和理非班柒頭, 又開始伸個死人頭出嚟話退、退、退

叫退就最大聲, 叫和理非搞罷駛、罷工就無晒影

過堂上高院

一日都厭多救義士

暴動罪 屌你老母咩

push

有冇片影到先？冇既話係咪唔洗驚？

屌你老母啦

支共就係想你咁 到時比死更難受

暴你老母！

天琦嗰陣嗰啲義士仲要逐條街咁吿暴動

我屌你老母

推

屌佢地不嬲on9

其實預左，擺到明最重去罰

殺無赦

我開始相信好快會有人死

屌你乜撚嘢暴動呀

你就真係發夢

屌你老母！

咁做根本解決唔到問題 一樣會咁多人出黎

最緊要係可以保釋

721元朗就有暴動

罷佢老母工

隌審團否決權變得好重要！

睇字面一定係明屈
普通法原理係睇case law
以前香港法庭判暴動情況會係咁
「在2000年的今日，喜靈洲戒毒所400多名本地犯人，有組織地持自製武器與懲教人員對抗，佔領職員寫字樓﹐燃點石油氣放火逼令職員撤離﹐監獄陷入失控及混亂的狀態。」

但係自從天琦單案
已經變到 非法集結+ 求撚其破壞下野
都已經入暴動

我一撚早講過飯民一縮就一定清算義士

所以我一直夾實飯民班kol,係你班傻佬當我敵人

屌你老母想喊

好撚想死

屌 仲話要抖 點抖呀 義士點算呀

真暴動定都得，依加咁多紅底法官義士死撚緊，反正係咪都入暴動大家真係唔洗咁克制

義士

痴撚線！

好撚易

up

籌錢打官司呀屌
科晒全副身家都在所不惜呀屌

一個白衫都未審過

屌你老母啊暴動

Diu 又暴動 屌你老母

屌咁班白衫呢
義士

我係和理非 但我真係好燃嬲

終於進入All or Nothing....

屌佢老味白衫恐襲就告非法集結

屌你老母香港法律真係天大笑話

上次夢遊係西環 隔離街啲人仲係到食緊翠華 如果真係咁多人要搞暴動 全港休業都好正常

香港人係肯大規模罷工就唔會有今時今日

啲人話抖下丫嘛

屌
快撚手到
你元朗班仆街點計

釋放義士！！！！

一早講過係咪都屈暴動，下一句自己諗

嬲到表達唔到⋯

現場捉到真係唔知
魚蛋影到個啲好似係走甩左再上門捉

白衫就非法集結，黑衫就暴動罪😡😡😡

唔樂再搞到咁撚多人比人拉得唔得吵？之前都好地地。今次無左好蛋義士啦

今次打唔贏 就有負義士

暴佢老母

呢頭飯民kol起大台準備散水玩選舉
果頭就告暴動

你班人又比人陰死左

立法會一定要拎大多數既席位 用立法會既權力黎放佢地

shxt

林鄭條仆街幾時死
我吊佢老母18代

咁快？
７２１白衫果班呢？

吊你老母 屈得就屈 ！！釋放義士！！

日日都搞鳩地鐵

上面有人話係羅德泉審，咁啱尋日有單案又關佢事

【毅進水平】中四優異生家藏電槍胡椒噴霧等武器 官斥警方案件主管處事粗疏浪費法庭時間

痴撚線政府

有必要咩

我地可以點幫佢地

眾籌比義士打官司?

我肯！但懇請民陣盡快發起全民罷工

屌你老母應該要係黑驚拉人時義士拉隻黑驚

修例風波：中西區衝突警將落案控45人 部分涉暴動罪

反對修訂《逃犯條例》示威浪潮不斷，示威者衝擊行動趨激烈，所使用武器亦愈具殺傷力，警方在周日(28日)中西區遊行後，拘捕49人。據悉，警方將落案控告當中45人，包括一名機師，被控告人士涉及罪名包括暴動、襲擊、藏有攻擊性武器或阻差辦公，全部人明日(31日)東區法院提堂。

上環及西環示威演變成流血衝突，激進示威者曾由高處投擲路牌及重型雜物，用椏杈發射鋼珠，甚至將載滿紙皮的手推車點燃作「烈火戰車」推向防暴警察，衝擊防線，對警員構成嚴重威脅，至午夜，示威者才大致撤離。警方暫拘捕49人，另有16人受傷，在現場檢獲遺下的大批致命武器，當中竟包括射擊用弓箭。

東方話部分喎

話比你地個垃圾政權知 你咁樣係唔會令到我地驚
只會逼到越黎越多人一齊企前線 屌你老母

true

即係曲線叫人升級雞尾酒
反正點都暴動

依家一定會charge暴動先
一嚟想嚇班和理非，二嚟想班義士無得保釋

殺警有陪審團審
有機會無罪

過堂姐
DC定HC都未決定 呢樣緊要好多
HC可以判爆10碌

使唔使陪審團審？？

宜家唔係話48就算 冇遊行做掩護情況唔同
其實48都唔好受而且會被追蹤
總之大家要做好心理準備

一個都不能少啊

可以點幫佢地？？課金比佢地打官司？！

仆街政府官逼民反
好撚心痛

死黑警成班狗都不如

過堂炸，呢d 大罪點會地院審

人又無傷 店舖又無傷
又無人搶野
我真係想知道點告得入暴動

dllm 又黎一招,焗市民升級

唔關事 要告入暴動好易
條罪根本係痴撚線

係

我屌你個西？暴動？

暴動罪全部要陪審員

unfair

好嬲

屌你老母呀，我就課金請全城最好既律師幫佢地打！

cls中共就係想你抖呀 姐係叫你收皮

元朗直頭恐怖襲擊啦！

45人wor
真心cls

我地已經冇下次，今次一定要贏!

白衫721 有哂受害人 就保釋 兼唔係暴動
好波呀 大家將個怒氣傳出去 keep到星期日啦

need to come out every sunday

有人斬狗斬唔奇
當然唔係狗狗著曬gear果陣

一個人都嫌多呀

又嚟一個人的暴動

暴你老母動咩！

恐怖襲擊 比人告非法集結
上環 比人告暴動？？？？？

可唔可以用依個理由打官師

希望陪審團行使公民權利

一個都唔可以比人告

無撚有錯

係恐襲啊

好嬲
絕大部分是學生
佢地既未來

究竟係咪想真暴動

仆街政府，白衫黑社會又唔見佢咁快手告，依家仲不了了之，28號既就咁快提告，食屎啦！

律政司做嘢真係快呀

有線：44人涉暴動罪

屌你老母

罷工呀

屌 那星

真正嘅暴徒就橫行無忌，屌你老尾

我絕對相信香港既隌審員, 尤其而家各行各業都出晒聲+隌審員一定高學歷香港人

義士
咁落去 大家就真係行到暴重嗰步啦
啲鄉黑就冇事 好L嬲啊！

咁不如真暴動算

中共就係想我地抖

屌你老母 咁就叫暴動 班仆街黑社會就咩事都冇

癡撚線

還掂都係 不如黎一場真真正正既暴動！！吊你老母

點都要上訴去高院用陪審團審，班官信唔過

阻差辦公無撚敵

出去聲援佢地啦！

點幫佢地 全部都好細個咋佢地

屌你老母臭閪
施乜撚野法獨立呀仆街
元朗無差別打人就告非法集結
痴撚線，乜撚野世界

白衫人士只係非法集結
軍閥真心想攬炒

籌旗幫手呀

上白衫軍先啦
屌你老母

都係工聯會搞撚到咁

好🔥
可以點幫佢地？

咁白衫元朗藍屍黑社會呢

屌 捉撚晒d白衫恐怖分子未呀 仆街黑警？

律政司，警犬，鄉黑

721又唔算暴動？痴撚線
你班仆街狗唔好問人點解市民與你為敵

等於所有事都判最重 社會反而唔會安寧 因犯罪成本一樣 每個人都揀最嚴重去犯
唔記得邊篇文講過
屌on99

可以點幫到班學生。。

元朗d仆街又冇事既

佢試下

希望fake news

救人

暴你老母啊

仲要學生
唔認就好似天琦咁6，7碌
人生玩完

殺警條charge無 暴動超charge

咁樣叫暴動
咪請班狗飲雞尾酒lo
點都係死架啦

一個都唔應該啦 屌你老母死黑警一個都冇傷 傷既全部係示威者 邊個暴動啊

1. 案底
2. 留意返呢兩個月義士被狗拉返去之後出得返黎報平安嘅case係少到幾乎冇，咁嘅環境下勇武而家差唔多係不可再生資源
(除非情況急轉直下到全香港冇空間再做和理非)

屌你老母好撚嬲

屌你老尾 咁都叫暴動？警察一個人都無傷 周圍商鋪一間都無破壞 汽油彈都無粒。告得入真係笑話

唔使示威
野狼式行街

白衫幾時過堂？

死返去大陸啦屌你老母

曾經法治係香港既基石
但而家已經比權貴玩弄成壓死香港人既巨石

暴動？屌你老母，元朗恐怖襲擊又話普通鬥毆，班白衣黑社會全部都可以保釋，呢個垃圾政府真係冇得救，官逼民反，法治已死！

三分一女性 企到咁前

屌你老母721元朗果班白衣人又唔見你班仆街咁撚快手屌你老母

[突發] 香港有得免費感受催淚彈 向前線人員致敬

Pish

[url]真[/url]

屌你老母 唔係你坐緊係下巴輕輕啦
萬一真係入左坐5,6年咁撚易捱架
睇下今日仲有一車車港豬咪阻住我番工
比人拉個個都係年輕人 人生最美好既年華係監倉過
為左班仆街真係唔撚值
最多焦土一齊死架姐

咁撚勁每個星期拉幾十個囉屌你老母
以為咁樣就可以殺一警百？
睇下你個監倉有無咁多位

暴動最高十年

唔洗文啦 常識黎
反正殺人同醉酒駕駛都係坐成世
比人捉到梗係殺埋佢走人

Now話44人

個官叫羅德泉

一個都嫌多啦

下次直接出核彈

黑警，點會拉自己人

x2 佢地咁細個 點算

一定唔會上高等法院喇
有陪審團制度
要入罪根本好難

99%區域法院上庭
直接紅底法官判最重坐7年

開學既時候 可能會冇左好多同學

既然咁都會入暴動
何必再俾限制自己

課金呀大家！

仲講法治，法律只會傾向政府權貴
屌啦星

仲未計其他charge

你老母元朗果班就乜事都冇 屌你個閪

白衫人/?????????????

好快和理非都係暴動 咁你班警狗就死撚梗 一放工就比市民圍打 以為支共出聲攬你? 呃下你等你將d錯事攬晒上身做 最後扮英雄收你地皮咋狗

提番大家之後抗爭真係唔可以留，唔可以企定定俾人拉暴動。
唔好俾班仆街煽動搞到要坐10年

你告一次暴動 就有一個警察麻包袋 黎呀
依家你差我地45隻狗
睇你狗多定我地人多

咁樣叫暴動？ 屌你老母

大家再唔罷工，就仲多義士要坐10嫁啦
8月5全港罷工

係咪想睇下真正暴動係點?

代表前線唔需要再有底線...反正係唔係都暴動

就係咁解

有咁大告咁大，目的都係唔比佢地保釋出嚟

屌你堆仆街黑警

屌那星

唔係前線
係全香港人

點先上到高院

班傻閪邊度識得諗呢啲呀

講真你講嘅情況好大機會出現

仆街班黑社會打市民就乜事都無

屌你老母咁又係暴動？

泛民有基金架嘛
唔比錢人食飯 話用黎打官司嘛
用得未

係咪要去法院聲援？

梁天琦一早已被黑警拉咗

我都唔明, 後來既事關佢乜事...

𨳒你老母。

陪審團未必入罪

會否變巴士底監獄

我屌你老母臭西
咁都叫暴動
元朗班鄉黑拎撚哂武器只係告非法集結
擺明就係蓄意謀殺
屌你老母

暴你老母動！721白衫恐怖襲擊呀賤種黑狗！
祝所有賤狗黑警及其全家生癌死

課金比佢地打官司都唔夠
如果touch wood真係告得入
要課金比佢地過埋下半生

嬲撚到好絕望

Agger 同埋嚇鳩未畀人拉嗰啲

麻包袋啦要 反正做乜都係咁
做咩都著白衫 咩罪都無 正

上訴

有火就多數都告暴動罪

屌你老母港共政府真係逼人同你死過

岩岩Google

屌你老母
掉汽油彈 搶鋪頭又係暴動
宜家咁又係暴動
判到即刻升佢老母級

dllm

屌你老母班黑社會呢？
我屌你老母

有無組織去法院聲援？？唔係以為無人理義士

612 乜撚都冇已經暴動

屌你個老母閪

知道有打遊擊嘅重要未？

法國大革命就係由攻佔巴士底監獄開始

釘官？

好似係歷史書講過既野，以前所有罪統一刑罰，最後d人係咪都犯最重既罪，例如出去行街比人捉到又暴動，搬物資又暴動，防守又暴動，最後所有人會直接升級武力變外國級既暴動

可能告重啲會容易打得甩啲

你咁講就得啦
立即升級啦 反正玩咩都係暴動

希望會輕判

絕大多數都同期執行架啦但係屌你老母告哂暴動都係想班後生死姐

元朗班白衫軍就唔撚告，屌你老母

如果法治唔公平公正
你班警黑就準備好印象真正既憤怒

好嬲呀 做咩要咁樣對年青人

下，咁都暴動？

想瓦解呢場運動

即場捉到表證成立好大機會告得入。。
你睇番16年魚蛋就知情況好唔樂觀

羅官，做人做狗自己決定

講左be water,點解要守

求下你地真係考慮下游擊戰，今次45人應該人部分係落單嘅前線，真係好傷啊

好想講粗口

告暴動 冇撚野呀
721恐襲就告非法集結

其實係咪佢地可以簡邊個官

真係的話，要睇各樣情況

要有證據佢哋實質行動

阿蛇做野唔洗你教

乜柒劉細良、陶傑, 一出聲叫人退,
就開始迫害
有無咁巧合？

611向黑警總部掟汽油彈條友都未審！

屌你老母。元朗班仆街就非法集結

唔好係度屌了,唉,諗點籌旗好過

仲未告呀

你最好全部告得入
即刻暴動比你睇

白衫就高調拉幾個 低調放鳩左
義士就即刻告暴動?

麻包袋

有咩幫手

呢兩晚支酒柒過頭
你試下有過百支酒同時出
咩都要走

有冇法律支援可以幫到手？個反送中基金夠唔夠錢幫佢地打官司？唔夠即刻開聲，我地籌俾佢地！有冇人知道之前籌嘅基金咩情況？

希望有資格做陪審員既各位將來好好盡自己公民責任

官迫民反

義士

香港人對唔住你地

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屌！

見到果班話人阻住佢地返工既港豬
真係情願攬炒行焦土路線

做嘢

佢真係咁判 香港一定暴動
橫掂點都入暴動

屌，法院已經染紅啦，唔好再話咩唔好衝法院

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

白衫都未有事

[Now新聞]聽日提堂

要自救 可否公投釋放政治犯

其實公安條例係臨立會恢復返

大家真係要諗下 一拉就告暴動罪 係唔係仲要和理非落去? 仲要只守唔攻落去? 如果係 不如唔好再出黎佔路送頭仲好 集會遊行直接散

沒有暴動只有暴政！
林鄭4人幫必須下台！

捐去邊先幫到
利申612捐左

民陣個守護基金呢？
係主動幫定要人求救先聲？

而家言之尚早
有排打

真係要諗移民 元朗又唔見咁快 公平公正d 佢地點計 都唔夠白衣人恐襲 可以令到成個元朗停工一日

恐襲就可以保釋走佬

叫撚左咪去上環
屌鳩你 你估真係無內鬼
成個故事 佢地諗好哂

D人係唔係都冇曬前途 會點
個政府真係唔識架喎

下過目標係救佢地出黎點睇

起訴權由律政司決定

律政司有權將起訴書交俾
高等法院或者區域法院

被起訴人無權選擇法庭
只可以上訴到高等法院

聽日就提堂，要多人去法院聲援

你食屎啦屌你老母臭閪，見到你條柒頭火都嚟
一路都係全方位迫害緊㗎喇

邊撚到破壞社會安寧呀屌你老母

暴佢老母咩？
你如果唔係d狗嚮度圍捕，根本冇咁多事發生

唉天佑義士

打錯係西環

推到有人搞

元朗個班白衣人有冇被控暴動罪

其實咩情況先有陪審團

知唔知人道基金有無幫手搵律師幫佢地?

一放火，啲狗就告暴動，請前線諗清楚係咪堅持玩火
利申：只係和理非 最後交畀前線決定

支聯辦話過要三權合作

義士掟佢個國徽

今次肯定超合作

屌你老母
721 d 襲擊市民d白衫人呢！？

反正咩都冇做就被告暴動，點解唔真暴動？

又暴動DLLM

妨礙司法公正

地院咪宜家嘅區域法院囉，咁都要俾人屌？00後唔識又捉我嚟屌

咁宜家搭火車唔叫東鐵係咪又要批鬥啊

屌
班白衫佬？ 佢地冇罪？

相信大家都有目共賭 , 元朗黑社會無差別打人超過一個星期至今無一個人被起訴 , 係一個都冇!!!!!

前線比人拉，連保釋都唔得。

成立獨立調查委員會係要推，但宜家政府好明顯已經行政，立法，司法合而為一。完全濫權，係軍政府，係人治。

反政府既人就即打，即拉，即告。

撐政府既狗，違反曬法例警例都冇人理，只會話體諒佢地壓力大。

連撐政府既黑社會都大搖大擺行返出黎。

所以，我強烈反對勇武再衝Full Gear 狗。因為咁樣犧牲超級唔值得。

對呢個黑白癲倒既極權政府係毫無影響。

反而要全力社會制裁啲狗同啲狗官。玩搵仔，除暴go，玩蟲，玩屎，玩慰警婦係基本。

狗官同狗夠膽就一世唔好出街，只要佢地放工後出現係任何公共空間，都要佢地一世活係恐懼之中!!!!!!!! (甚至外國巴打見到高官旅行都可以一齊玩)

集思廣益，大家唸到有咩玩一齊傾。

兄弟爬山，一個都不能再少 !!!!

光復香港，時代革命 !!!!!

逐條街咁吿真係好痴線

大家屌之餘
記得捐錢呀 要請最好嘅大狀

黑警死全家

你知唔知公安條例之下
612以來係全部都係暴動？

真暴動比佢睇

白衫又唔見咁快，根本就雙重準則
This city is dying

黑狗死黑家，勁嬲

有冇校巴可以去幫手接放學

Dead

根本個政府咁做，就係想嚇到大家唔再出嚟

嬲

一波未平一波又起，係咪想啲渣瘋狂ot?

勇武們
我地下次唔好再死守
一定要殺狗
殺死晒佢地
我都會上場屌佢老母死黑警
目標係10個人殺1個

有無手足
想包圍東區法院
阻止提堂俾壓力紅底法庭？

咁都暴動
即係喺佢哋眼中乜都係暴動
既然做乜都一樣，即係做乜都得啦

外國嗰啲痴撚線

上訴好似都唔會有陪審團
其實可唔可以主動要求陪審團

咩世界呀屌

我dklm

有無機票眾籌

暴動入罪標準好高喎

是但有一個手足告得入
所有野升級 麻包袋接爸爸收工出哂黎
反正依家做咩都告暴動岸撚鳩

即係又多45個香港難民
義士快去台灣！

我一直以為六七暴動先叫暴動
原來依家拎下紙皮 袋把刀已經係暴動。。。

再唔爭取廢除公安條例，就算警隊解散，香港都係會輸

係可以保釋

如果728係暴動,721 元朗果場都係暴動！ ！

PUSH

白衫呢白衫呢白衫呢，屌你老母死臭閪

好耐前已經係大笑話

係有D港豬仍然對法庭有幻想, 唔去睇D法官係乜人

仲繼續講唔可以去法庭, 乜叉嘢司法獨立, 數千正評

我都無咁好氣啦

又一車磚
一架火車
佢地諗好哂點做你地

屌你老母好撚賤
推 救義士！！！！

暴動？普通襲擊都未至於啦
元朗個班就暴動啦

痴撚線
即係728係暴動啦
咁點解元朗721係衝突呀

冇得要求
就算first trial 高院都唔係單單有陪審團

好似元朗果4件咁唔比保釋都pk
一野無50幾個人

死黑警意圖謀殺乜事都無
黑警死全家

放人，咪撚再迫我地

乜撚都暴動 你老母
屌你老母呀 死黑警

你睇返條罪，唔放火都可以入
主要係依家佢想嚇下我地唔想d人再出

呢d就暴動
白衫就非法集結

屌你老母

Cls 與民為敵

魔法彈準備

瘋狂話要抖

陳味同2014年雨革末期好相似

下台有撚用

法座只可以案控方提交既野定案。姐係打死人狗仔告非法集結，法庭只可以判非法集結

大家要記得有一日清算黑警
我地絕不手軟 絕不以德報怨

唔撚係呀？？

白衫有片證明拎武器打人就可以保釋，義士喺前線擋槍食催淚煙就暴動。暴你老母咩

嬲到仆街

人定狗

佢目的係唔比保釋，去到區域法院都坐左幾個月

有咩可以做

其它地方政治庇護點睇？

屌你老母臭閪

我屋企人坐過幾年 入面真係好黑暗
佢成日千叮萬囑 唔好行差踏錯

雖然前線出得去都話有哂心理準備
但發生係自己身上又係另一回事
見到好多留言話判既話就真係暴動, 真係睇得起香港人?
喱係個mon後面緊係講就易啦 求其入你一條非法集結都嚇到你賴屎啦
莫講話暴動

BTW #我無野講

正解係一個本身只係圍爐打飛機嘅網球場宣言

呢啲案有無陪審員？

我地應該無罪呀，輕咩撚判

反正都暴動罪 仲掉磚？

好傷心

冇撚得保釋

司法仲公正？
下下捱打 比啲狗任射 點暴動法？

班狗果D真係攞正牌暴動la
希望外國快撚D介入 快撚D制裁香港 dllm
最多㰖炒 再係咁落去唔係辦法
唔可以比班9官任玩

火撚滾，白衫你唔告暴動

屌你老母..... 到底有咩可以做到

暴你老母

我地可以點幫佢地??

屌你老母呢啲就咁撚快

陪審員否決權變得好重要！

暴動罪就算畀保釋都會限制自由
例如唔去得某些地方幾點鐘前要返屋企定時去差館報到
拖你幾年都玩撚謝你

真心要殺狗
反正點都係暴動

有冇話咩罪一定要有陪審團？
例如謀殺嗰d
個官可唔可以唔用陪審團 自己直接判？

我地要贏！！

屌你老母，係咪都暴動

仲有，大家唔好以為唔做前線，甚至返曬屋企就可以置身事外
因為仲有一條煽惑罪可以告

經濟學上嘅相對價格(relative price)

佢咁樣告法 即係28號出過去既
都有機會告你參與暴動

要救佢地同埋梁天琦

聽到都覺得有啲奇怪
乜都未得到就抖
即刻洩撚左度氣

如果咁都係暴動
會唔會令到示威者幫D狗斷手腳永久傷殘 好驚添

想知有冇眾籌既途徑

元朗西鐵恐襲 淨係捉十幾件非法集結渣屌你老母
連普通襲擊都無 可能最後檢控都唔會
黑警死全家

佢哋唔走可以點？

陶傑同劉細良係咁叫人抖吓

班人係咁出POST話要「智取」云云

不忘被捕義士

屌。。。。。。

願聞其詳喎

又係

攬炒囉屌你老母

其實好大程度係因為香港嘅立法太緩慢 同落後

澳洲係要出示咗旗幟宣佈暴動
三分鐘內唔走嘅人先會告得入暴動

香港只要有三個人以上 而引起別人不安就構成非法集會 有暴力事件就叫暴動

屌你

班黑社會白衫呢 屌你老人 公義 法治

食撚屎啦

屌 甘元朗d白衫暴徒呢

屌老母
政府唔放哂d義士
咩都唔洗講
一定繼續玩落去

支持
反正都比人屈
咁不如真真正正 屈埋我殺狗
反正跳河都清唔到呢條罪

白衣人就保釋 屌你老母

屌你老母邊撚個定義嘅？

cls

白衫閪恐襲元朗吿非法集會
佔路告暴動？ 屌你老母臭閪

屌你 元朗單野呢

屌佢老母咁就叫暴動

抖抖抖，中共就最想你抖=永不翻身

聽到咁多都係學生 大家都心痛
但就算武力上升級 傷到警方又點 要上庭班手足一樣唔會得救
更多自己友俾人捉果時 只會告得仲重 坐得仲耐
大家真係要停一停諗下 幾時和理非 幾時勇武

白衣人你唔撚告？

唔抖照出勇武？

死黑警睇黎真係想激起更多人反抗

咁要我揀，冇理由唔揀狗嘅

好撚明顯真係想一網打盡

橫掂黑警都咁講

dllm 反正都告暴動，下次見面更加激烈

如果係真 大把人出黎真暴動

佢幫七警 你話呢

都係

而家真係要鬥智階段

真係要有個類似參謀部嘅嘢度好曬先好做

屌！呢班女裝又唔足,
畜龍衝埋嚟一味尖叫！

你食屎啦屌你老母
呢啲細路大好前途咁樣入去坐幾年
乜都冇喇

元朗恐襲班人告左未呀
死黑警

就攞你命

光復香港

打你又係暴動,唔打你又係暴動
全民殺警,正式啟動

應該只係過堂上區院/高院

真。暴動

唉，八年起跳

又暴動屌你老母

萬能key，幾乎任控方up
睇陪審團

80%法官都係紅底法官

而且暴動用area計，你企橋都可以係

暴乜撚野動呀

不如號召『和理非』去現場聲援義士?

要救啊屌

dllm CLS

咁撚樣告人 白衫果堆點呀

無得保釋

要去法院
親自多謝佢地屋企人

如果咁都暴動，班狗都唔洗指意有好日子過，法律已死

網球場宣言過咗啦

痴撚線？

七點半葵涌警署見！

一陣又逐條街告, DKLM

屌你老母黑狗欺善怕惡
班白衫呢你老母臭西

告暴動是咪會有陪審團
要全面宣傳以後有機會做陪審團既話一定要判義士無罪

搞到和理非d人都唔敢出黎

Push
45人被控暴動
隨時前途無曬
罷下工洗死？

元朗打人打到入地鐵車廂都拉唔到，

上環就拉埋上堂！

而家黑社會大過警察定軍政府上台呀

明明之前每一次都有目標，但上環呢次真係唔知為乜。
一次過拉咗咁多人，真係損失慘重。其實睇返啲案例，醉駕車到啲狗隻斷手斷腳既成本效益仲高過俾人告暴動啦。

點解鄉黑就唔洗審！官警鄉黑合作dllm

麻包袋全面進場
而家佢地玩法係放催淚彈再放畜龍
10人一組包撚住1隻速龍再屠殺有無得諗

告煽惑既話呢個post中撚晒啦

死黑警下星期係咪想兩邊都死人先安樂

冇死過人冇搶劫商鋪叫暴動 ?

大部份應該都係守
冇咩主動攻擊

FUCK

佢哋有事我一定燒你老味

暴動定義係點先？告呢條入唔入到先？

你咪撚On9 讓步對得住所有出過黎既人?

屌佢老母個爛臭閪啦 呢啲就咁快夠料告？元朗嗰班又唔撚拉？

612基金幫佢地未？？？？急！！！好撚急呀班手足 暴動以年計架 屌

有冇搞錯....

屌你老母 捉四十幾個學生就叻

白衫佬就捉十幾個交差

老老實實 邊個對社會禍害大d

好撚嬲
班警察可以繼續大條道理

義士們 我地一定救到你地！

好撚嬲，根本就想兇到啲人唔敢出黎，仆佢個街！

革命起義 好撚嬲

係時候搞鳩鄭若驊

係香港社會打市民就唔會有事唔會暴動
但只要你打架對象係班黑警就一定係暴動
咁來緊大家識做啦，個個星期拎膠條滕條入元朗啦
呢個政府真係離哂譜 政府 警察 黑社會 三合一 玩死市民

dklm其他野有無咁快手
暴乜撚野動啊

痴撚線，明明拉個陣聽住佢講係以非法集結拘捕，依家話暴動？屌你老母垃圾黑警，係唔撚係都話暴動

中央表完態之後即刻做野，擺明又想激起民憤

旺角騷亂判左咁多年，真暴動左未?

咩情況之下先一定有陪審團求答

白衫又唔拉又唔跟進
屌你老母垃圾政府

屌你老母死黑警 好撚嬲啊

係包括
定全部?

屌⋯⋯

民陣你地最好快d公開講d錢而家會點樣幫被捕人士

當法治維持唔到公義

唯一方法就係推翻整個政權

我地一慢落黎
政府就會聯同地區法院逼害我地

個政府想推到個民憤去到邊個位？
白衫鄉黑呢？
諗住排庭排到2047？

要升級了

咁多位準大學畢業生記得畢業後會收到信
記住填番form 番去 陪審員係公民責任黎

唔好暴動阿

搞到人地無得收工

大家落場休息 先有得去玩

唉，四十幾個

推!

政治檢控，非常不公平，香港法治已死

仆街

個個食花生心態
尊重前線決定
明知係個局 收聲啦

律師救人

全部保釋哂

平時發下夢
幾百人
分開幾間館
等佢地放工幾十人上前感化
感化完走好過啦

呢條根本係尋釁滋事罪

屌佢老母
林鄭條臭閪搞pat 屎出黎就唔撚洗負責
班學生就因為你要坐咁多年！！
林鄭你快撚d 死全家

0728 守多過攻
黑警點證明佢地係有暴動既行為 ?
似高調檢控, 但未必有證據

btw , 成立長遠支援組織 (NGO/ 社企) 係必要既
日後主力請返依班有案底既人 , 令佢地可以重投社會

八月五號全港齊罷工政府必須回應五大訴求 缺一不可！！！！

乜唔係自動加入陪審團？

抖佢老母

如果可以保釋，必須想辦法離開香港

暴你老母閪

大家真係要冷靜， 點解呢一刻出水炮車
就係因為用呢單激起你地怒火
大家真係唔好俾佢激到， 一定要冷靜
我地唔可以再有義士犧牲

公安條例下暴動罪只需要 非法集結+破壞社會安寧 =任控方玩

暴你老母咩

律政司將起訴書交俾高等法院
陪審團制度得高等法院原訴庭先有

又話d 政府聯署,咪又係幫黑警落案

元朗捉左幾多人呀dllm

無晒聲氣又當完左

一定一定要上訴！義士😭

又暴動？？ 幾時暴動？

大家下次可以放低所謂既道德
如果見到有義士俾人cap住
一定要夠勇衝過去打鳩班狗！

揾人做陪審員啦，只要多一個同路人做陪審員，義士就有多一份保障

白衫佬就無事。。。

點解要咁對佢地

白衫係直頭恐怖襲擊同謀殺啦

見到義士比人拉而唔阻止先係冇道德

白衫一個都無 屌！

有啲街坊路過嘅比黑警啲催淚彈嚇到跌低又係暴動啊？痴燃線

咁的確係警察告刑事呀嘛
佢地啲公務員都做唔到啲乜
佢地出聲係俾政府壓力
而唔係阻止到唔告....

不過
黑警 死全家 兼俾人起山墳

黑警全家死於非命 皇天擊殺 永不超生

話撚左 屌你老母果陣仲一堆話拉唔晒最多非法集結
要快D組一隊最勇武 專救人

五大訴求!
光復香港 時代革命!

agree !!!
let's do it
盡掟一舖！

告暴動就要靠香港人真覺醒
抽出黎既陪審團有3-4成盲判冇罪就得
希望香港人真係覺醒救義士

暴動門檻太低，官判死梗，一定要陪審員先有機會甩

告唔入都要好煩 又唔比保釋 9月先再審 告唔入班狗又冇後果 根本玩撚哂

屌你老母香港法治？

而家仆街政府就係咁

告到盡

當日好心痛，往後策略要從詳計義，

仗係要繼續，但要低成本 不送頭 不被捕，

而家由和理非升級，大擺工，機場集會等

天佑香港

上網搵到

許嘉祺案法官沈小民認為，只需要導致有暴力的發生，即使沒有有人受傷的證據，也足以以暴動入罪：

「兩條條例所採用的字眼都是一樣－「破壞社會安寧」，分別是第18條所用的字眼是「集結的人會破壞社會安寧」，而第19條「集結的人破壞社會安寧」...

... 很明顯第18條所指的是未發生的暴力行為，第19條是處理已出現的暴力行為...

本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧」

真係好撚閪

痴線

其實當個個都做時
犬咩都做唔到

法不治眾

咁快手告 屌你老母

佢哋玩殺一警百

時代革命

💔

文宣要煲大佢
要做到全城憤怒呀屌佢地老母

唔好諗其他嘢先
堅持五大訴求
其中一個係䆁放義士

有冇諗過陪審團都有機會有篩選

之後活動好應該針對律政司，同第六項訴求律政司下台

聽日有無組織/人去緊急聲援架

唉 真係好on9...
咁元朗個到叫乜鳩野 仲要拉得幾個 仲要保釋埋

攻得入既 班狗狗最好小心

黑警已經完全痴哂線 想告人嚇9其他示威者
想人驚左比人告而唔出黎 個結局就同雨傘一樣

暴llm

我見到有巴打講
但高院審係咪一定有？
同區院上訴到高院又有無
想carlify返呢兩點

學生是暴徒！！沒有暴動！只有暴政！

點睇都似係黑警破壞社會安寧

甘班黑警全部要終身監禁!

暴動罪打唔巢香港人

大家絕對五可以遺忘佢地 一定要盡能力幫佢地同捐錢 佢地系為左香港犧牲
垃圾政府同黑警不得好死

咁都叫暴動 真係痴撚柒線

我屌你地黑警老母呀

乜撚野叫社會安寧 班狗同黑社會唔搞事社會就好安寧

WFC??

咪講左政府為左避開高院既陪審團制度
會由區域法院提堂 裁決結果直接由法官決定
加上紅底法官 超容易入罪

屌你老母！！

睇到好頭痛

柒婆根本無諗住妥協 照charge暴動
dllm

法治已死 屌你老母

聽日
不如包圍立法院咁圍9佢啦

本會向律師查詢後證實，有45人因728事件被落案起訴，2人被控暴動罪，其他人之被控罪名有待確實。

而家殺一激百

黑警doj全家落地獄！

要識讀d英文先得 好似唔易

暴動都有陪審團
但係可以篩選

聽日出糧要課個反送中基金了

再官逼民反，遲下真暴動，甚至送人頭，真係唔好怪人

好撚心痛啊，有冇人明我嘅感受！

屌咩 大細超

K DOG﹕
撐
割

如果有一個手足比人判暴動既話 我地係咪可以考慮無差別攻擊任何一個在值/休班既狗同埋佢地既家屬 無人想玩大佢
狗已經出到水炮車 硬打我地贏唔到 逼我地都出陰招
攬炒

你老母俾啲狗強暴緊

光
復
香
港

時
代
革
命

去到今時今日無得讓步喇
你地無上前線既就可以縮

做過前線既只有以死相博

仲要唔駛收證件

著晒草啦可能

係咪仲唔玩撚大佢？

好擔心.....

講真佢依嫁都係暴動

你升級都係暴動

不如等佢地睇下個分別係咩

係, 所以點解有人(包括細良) 會覺得無目的咁守 係計掂條數 就係咁解
因為依個香港真係好唔公平

不過, 出嚟發夢既人 , 真係要學埋天琦面對刑責既勇氣
先叫係 有革命既心理準備。

我係好撚嬲

唔係好識制度
點解天琦單暴動案可以有陪審團？

Cls
考驗法律係咪獨立嘅時候來了

傳媒話44/45
不過一個都嫌多

但係唔係咁守，等食椒，然後送頭被捕，
港共黑警做野有糧出，有不義既法律配合，單憑一腔熱血被打被捕再坐，

唔值得

老豆接仔

元朗個班先

想問非法集結同暴動點分？

非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

全面升級

暴動最高十年
一定係上高院

極不公平既法律

勁唔公道，有咩理由咁高判刑但入罪條件咁易
痴撚線 ，英美都唔知有無

呢個moment仲講罷工，血債血償

要黎真既要主動出擊

屌你老味 好撚心up
十年 對年輕人係黃金寶貴時間
元朗白衣人打人就冇事 當時冇差佬出手

姐係攪到差佬出手就=暴動？

支那狗沒一個是無辜的

好易入

大家唔好搞警犬啲家人呀 唔好呀

屌你老母!!!!!!!!

我相信大搜捕會繼續，屌你老母香港政府。

佢拉到你咪暴動囉屌佢老母

ok
買定麻包袋

屌 好撚嬲

入暴動其中首要條件要有傷亡死人

一定告唔入

除非搵左個仆街中共狗系判官。。

我諗佢地係想起震懾作用，等示威活動減少

點解個政府可以垃圾到咁撚樣

一個都嫌多

暴動同非法集結真係任佢up架wo

同意，最好大西北都接哂

懇請民陣盡快發起全民罷工、罷課、罷市
一日不回五大訴求，一日不回復香港正常運作

一個都要救

而且 愈多人有案底 或被控
成件事又唔同咗

告入左第一個就會開始清算其他
反正佢冇成本

其實上上面條友係比個藉口自己放棄

唔通就咩都唔做，由得佢地為我地受罪？
仲有當中好多係學生黎，唔通要個後生幫我地頂？咁同我地平時屌d 廢老咩都無幫我地爭取過有咩分別？

為咗佢哋今次我哋更加唔可以輸 一定要贏

光復香港 時代革命

義士不是condom
一個都不能少

五大訴求

根本冇意思，只要人夠多，和平遊行威力更大

我地做乜都暴動,不如考慮行動升級攬炒

屌你老母死黑警

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

01提到 45人中 有44人被控暴動罪
暴動罪寫到好空泛 以下條件都好有可能成為指控

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

20.暴動者拆卸建築物等行為
(1)參與暴動的人如非法拆掉或摧毀，或非法着手拆掉或摧毀任何汽車、電車或纜車、航空器、船隻、建築物、鐵路、機器或構築物，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁14年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處監禁5年。
(2)任何人不論是否已被控或被裁定犯本部所訂的任何其他罪行，仍可被裁定犯本條所訂的罪行。

22.以暴動方式阻止船舶、航空器或鐵路列車的開行
(1)參與暴動的人如非法地和以武力阻止、阻撓或妨礙，或企圖阻止、阻撓或妨礙任何汽車、電車或纜車、航空器、鐵路列車或船隻的起卸或開行，或為此目的而非法地和以武力登上或企圖登上任何汽車、電車或纜車、航空器、鐵路列車或船隻，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

25.在公眾地方打鬥
任何人在公眾地方參與非法打鬥，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(由1970年第31號第14條修訂；編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

26.公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

仲送唔夠頭?
唔好累死人

唔得 如果真係要行呢一步既話 唔會再有遊行 我所指既無差別係包括埋無一個特定既地點 咁先無得比狗布防

DKLM 陷家剷
憑咩告暴動？！

天琦都入左啦
你仲有期望？？

過時法例，大半個世紀歷史

屌呀 暴你老母動咩

屌你老母黑警死全家
死無全屍
黑社會唔捉
唔抵得人學歷高過你

痴撚線，告義士就咁撚快手又咁重罪
元朗班牛屎佬就唔撚理

蘋果話44人

唔記得魚蛋革命？

黑警打人唔見有檢控？

屌你老母 與民為敵

有冇人會包圍法庭！

屌你老母死警犬

救義士！需要即刻罷工！

好撚心痛。。

踩親佢條狗尾都算受傷架啦

根本佢就想嚇到d人唔敢出
但問題係我地已經冇晒退路

行過上前線嘅自然首當其衝
但後排和理非 送過物資 做過first aid 甚至可能只係冷氣軍師

去到呢場運動完結嘅一日 所有人都會難逃被清算

呢個政府係想我地死佢宜家係唔會放過唔聽話 想反抗嘅人

屌你老母喊撚咗出嚟

屌，好撚嬲呀！

如果有一個入左暴動
我和理非都要暴佢老母

一樣要救呀 一個都唔可以失去

好想喊係咪係時候完，支共政府黑警黑社會攜手合作，執法又係佢，犯罪又係佢，全部無得申冤，局住死，屌你老母支共一開完飛機會，即刻落暴動，水炮車

大家唔好留個言就算
要捐錢俾義士打官司

有報應架你班黑警

現場捉到 好難入唔到

上次旺角都係主要爭論身份

打警察就暴動
打市民就非法集會
咁我地以後識做了

勁易入

屌好撚癡線
人治機關

721恐襲又唔見拉人做野做得咁快

咪撚再要求成立乜柒由法官牽頭嘅調查委員會,根本信唔過呀!!!!

暴動罪去裁判所？？？？？？？

呢個好容易就中喎PK

有冇眾籌 全香港人俾錢佢地打官司

香港司法已死
實行軍黑政府獨裁主義

好撚火滾

屌你老母啦

講埋啲鳩野

幫手啊

救義士

即日判埋啦 都唔使證據架啦

前線 一定有鬼滲透
如果話無 就等於話連登無鬼一樣
對面唔係咩正常人 要收你地皮
咩都會用盡
遊擊 打經濟 係唯一方法

高等法院原訟庭的刑事案件須有陪審團參與審理
因為梁天琦案件由高院審判

近五年同政治有關既審判有邊單係對我地公道，係上至終院先見到仲有d司法

課金夠義士

出刪之後我養你地
唔好驚
一定搵到好工

呢個局面仲可以點玩，一條暴動一定嚇到又多人想放棄，又整架支炮車示警

不如下次真暴動？？？

搞撚錯 仆街暴政政府

嬲到除咗屌你老母之外
我真係冇野講得出
求吓耶穌或者佛祖或者神快啲落嚟制裁班真暴徒同黑警

食屎差佬

你呢啲就提堂得咁快 趕撚住

唔撚可以呀

天琦一早比捉左上警車照屈到

香港法官一向勁共勁共
國情交流大把人搶住去

代表，在場人士都可以被告暴動罪。
佢地咁做，就係想唔再有人出黎。
亦都代表，佢地定性左做暴動。
屌你老母，盧偉聰，含撚啦，扮傻
又話唔定性暴動

星期日見！

推 屌你老母

圍佢老母

幾個Source都係話44人
聽朝聲援義士呀

今日已經有4個中招啦

唔俾保釋

唉 一班為左香港未來既人
有咁既下場 屌

元朗個d就呢非法集結？我屌你老母

星期六日做野啦 DLLM

暴你老母？真係想暴動？

唔搞法院=畀公信力司法

博block?

DLLM 咁係鳩迫我喱D鍵盤和理非上街姐

唉，屌你老母

屌拿星選擇性提堂

如果咁都判暴動 港共實想感受下咩係真正既暴動
屌你老母 係咪以為有義士被人告暴動 我地就會放棄返屋企

痴撚線. 屌佢老母.
想問下打到上終審. 係咪會有陪審員?

遲下我就會收到呢封信？
利申 今年u grad

屌 食屎啦 又告暴動罪

所以之前共識之一：

不被捕係最重要

就快面向法院

我相信呢度嘅人都係同你一樣感受

支那唔會出解放軍
就做鋪大嘅佢睇

有無搞錯啊

出咗名單未
好怕見到fd嘅名

屌你啦，好撚嬲啊

冰島一般刑法典一九四零年第十九號（二月十二日）（連結）
第十三章。 危害和平與公共秩序的罪行。 第一一八條：如果一個人為了對人或物體採取暴力行為，而煽動暴動，或威脅使用暴力，則最高可判處三年監禁。 ...... 1）暴動開始後，成為暴動領袖，應受同樣懲罰。 暴動其他參加者，包括使用武力者，或不服從當局驅散命令者，將受到較輕的懲罰；無使用武力者，可判罰款。

美國哥倫比亞區刑法 - §22-1322。 暴動或煽動暴動。
(a) 哥倫比亞區暴動指公眾騷亂，涉及五人或五人以上的集會，這種集會以喧嘩及暴力行為，或威脅喧嘩及使用暴力，對財產或人受到造成嚴重損失或傷害的危險。
(b) 在哥倫比亞區，任何人故意參與暴動，應處以監禁不超過一百八十日，或不超過§22-3571.01規定的罰款，或兩者兼施。
(c) 任何人故意煽動或敦促其他人參與暴動，應處以監禁不超過一百八十日，或罰款不超過§22-3571.01規定的數額，或兩者兼施。

德國刑法典
第125節 暴動
(1) 主要或次要參加者，參與
1. 針對個人或物體的暴力行為；或
2. 威脅人干犯暴力行為，
犯者乃係一群人，聯手危害公共安全，或鼓勵一群人干犯此類行為，應判處不超過三年的監禁或罰款，除非該行為受制於其他規定更嚴厲處罰的條款。

上網搵
冇香港咁on9咩破壞社會安寧就告得入
坐都冇坐咁耐
垃圾港共政府

律政司朋友

全部應該5年以上....

唔敢出了

同問

聽日係過堂，跟手唔比保釋，排期到區院/高院

我希望下次出黎 我地會主動攻擊 而且唔會留手 希望記者朋友到時自己小心走位

做得咁盡 真係唔怕落地獄？

睇到呢個消息好想喊 和理非有咩可以幫到手 唔想佢哋白白犧牲

一定要幫

香港人民共和國正式成立

呢條法例會唔會vague咗少少，好L subjective喎
算，我講呢啲已經無用
DKLM 官迫暴動呀而家

如果咁判暴動....
不如來個全香港暴動

各位和理非/半勇半和，一旦告入左，我地每一個都帶機會被告暴動罪。
你地仲係咪驚被告，只要你係現場都可以被告，
既然係咁，點解唔行前多步去抗爭？
你乜都唔做甚至做都會比人告，點解唔做盡d？
光復香港，時代革命

如果呢個世界有神有佛祖，佢地本身都係仆街冚家剷，咁唔公義嘅事都袖手旁觀

死仆街

大陸咪係玩呢招
64 write off有良心的人

殺維權人士,長期軟禁
結果就係整個社會放棄良知,見人車禍唔救反而去搶野
香港唔反抗好快一樣

DC 最多判七年
如果多過七年就要上high court

咁就坐5/6年

痴線 咁撚樣叫暴動
咁以為無底線可以真正暴動

當做乜都當暴動，點解唔再去盡的，坐爆監獄，人人有責

即係佢定義成件事係暴動啦

一定要救

如果萬一希義士比人判左入去坐 夠人既話順便同五警say個hello

係迫鳩我喱類鍵盤和理非上街啊!!

係唔係都告暴動

仲咁克制做乜

係咪成班速龍衝過黎個陣拉左一堆

大家行動前都睇睇條片

點個火仔叫暴動，不如同佢黎真

咁即係如果不幸入罪，就要再上訴先得？

no offence ..
想問問612基金律司做過乜
點解元朗班人可以咩事都無

不要放棄他們

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

仲可以係隔離街食飯，點 breach of peace?

點樣追擊鄭若華？

佢鍾意告你輕或者重都得，根本黑箱作業

好傷心 點可以幫到手

唔等得提堂啦，太遲

有義士被判暴動罪，即刻行動升級

咁都叫暴動

還掂無雞尾酒都係告呢條，點解唔請飲雞尾酒

有冇搞撚錯呀

屌你老母真係痴撚線

許嘉祺案法官沈小民認為，只需要導致有暴力的發生，即使沒有有人受傷的證據，也足以以暴動入罪：

「兩條條例所採用的字眼都是一樣－「破壞社會安寧」，分別是第18條所用的字眼是「集結的人會破壞社會安寧」，而第19條「集結的人破壞社會安寧」...

... 很明顯第18條所指的是未發生的暴力行為，第19條是處理已出現的暴力行為...

本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧」

睇睇個判詞先。。。

真係好嬲

仲有條罪乜唔係十年咩

點解係裁判所？

到呢一刻竟然仲有人講得出"我支持反送中不過要揾食"
我真係屌你老母啦，人地俾左十年你，你罷一日工都嫌多

不如課gear好過
你唔係仲諗住靠法律解決呀嘛?

有冇搞撚錯

港英政府係97前發現會同集會自由有衝突而delete咗，而家嘅公安條例係中共港共97回歸時復活嘅。

好似係

暴動根本好易入，因為好主觀

許嘉祺案法官沈小民認為，只需要導致有暴力的發生，即使沒有有人受傷的證據，也足以以暴動入罪：

「兩條條例所採用的字眼都是一樣－「破壞社會安寧」，分別是第18條所用的字眼是「集結的人會破壞社會安寧」，而第19條「集結的人破壞社會安寧」...

... 很明顯第18條所指的是未發生的暴力行為，第19條是處理已出現的暴力行為...

本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧」

唔知立法會要過三分二票定贏分組點票先改到暴動定義

忍唔住喊咗出嚟 究竟香港人點先推翻到呢個政府?

你都係想真暴動啫

屌，救佢地呀

判嘅話肯定拖返幾年
等你唔記得

全部罪都要經裁判法院過堂 包括殺人
之後就去高院／區院

一個差佬都無死都叫暴動
咁殺人犯咪叫恐襲？

吃屎啦我屌你老母！！！！

垃圾政府

我覺得應該係今次有玩火
所以即刻夠料charge暴動
上次天崎個次都有火

#9up
#等法律撚入

無知一問
其實係味最緊要過到陪審團果班人？
少數服從多數

告得入先算啦

元朗有意圖謀殺添呀

陪審員係咪畢業時有填果張form先入到個pool?
果時無理到封信

即係大學生做返

係！同埋佢咁快提堂，明顯係要嚇班勇武派。宣家正苦最後嘅防線就係警犬，一定唔可以比佢嚇退

唔使留手喇，最後一權都腐敗埋

721元朗黑社會就冇事
728上環義士就咁快提堂
咩世界

係咪叫年輕人唔好再俾底線自己
政府諗清楚未

殺人犯仲坐得少分分鐘

屌呀咁柒快

而家香港係咪已經變左大陸
打壓異見人士
加個罪名俾你
等你坐三五七年
然後其他人都唔敢再出聲

唔需要火都入得

許嘉祺案法官沈小民認為，只需要導致有暴力的發生，即使沒有有人受傷的證據，也足以以暴動入罪：

「兩條條例所採用的字眼都是一樣－「破壞社會安寧」，分別是第18條所用的字眼是「集結的人會破壞社會安寧」，而第19條「集結的人破壞社會安寧」...

... 很明顯第18條所指的是未發生的暴力行為，第19條是處理已出現的暴力行為...

本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧」

係咪都告暴動

我屌！！！

寫明有集會自由
但你老母又要等警狗批唔批
成本基本法根本冇意思垃圾來

一定要推翻呢個政權！！！
香港獨立 義士先有救

律政司

自動加入左陪審團
唔係的話之前d人比人抽中就唔洗係咁搵理由推走啦

612本身都想charge暴動嫁 咁612有無玩火

魚蛋果次係有狗比人圍打，今次點比

今次冇得輸啦

白衫呢？仲未告咩

有冇人知有冇得去聽審

死黑警

想去聽審，要點做？

週三衹係過堂
宣讀控罪
唔排期審
有排攪
錢
心理壓力

撐住呀！

公理何在

冇記錯係 記得盡公民責任

暴老味?

白衣人就個個都放生唔理...香港年青人就因為林鄭死晒!
正一死黑警!

咁撚樣都叫做暴動罪，真係DKLM

聽日一定要去聲援手足

好睇個官點判
但甩左一單，黑警實上訴 再告
點都要有足夠資金 俾佢地上庭

下次真暴動好無

( Show Blocked User - 扯旗老鼠 )
屌你老母係咁洗板

大家有冇可能再發動全港市民聲援遊行

我明，發夢見個其中一個女仔，曾經係我隔離企過，我希望我認錯人。

屌你，再升級咪世界大戰？
痴鳩撚線

呢班就即刻上庭兼告暴動
元朗個邊人拉得少 又只告非法集結。仲要有得保釋
有冇搞錯

唔比保釋都夠大鑊啦

屌你老母 白衫先叫暴動呀

暴乜撚動吖

傾？傾閪咩

但好似上訴無陪審團，係咪即係就算陪審審無罪，律政司上訴就會無陪審，任佢審

你咁係唔會令到我地驚架

希望抽到我做陪審

會轉去高院

屌 67暴動又輕判
之後d野又重判
完全係為左仔服務

過咗好耐有無得登記返？

民不畏死嘅階段啦 醒下啦黑警告乜D人都會照出架

唯一希望

成班人係同一個地方，點會放過佢地。
唔好忘記之前政府係遂條街道計咁告人

真暴動對戰友們可能仲安全,起碼唔敢亂衝捉人

屌你老母咁班白衣人呢

非法集結咋

係魯平唔比立法會有直通車, 另起爐灶整咗個臨時立法會果時通過返

送裝備比佢地比人拉有咩意思
自己出錢都唔開心
要轉變下策略啦

如果咁都判暴動
只會逼到啲人更冇底線
橫掂十年都走唔甩
咁不如再激啲再盡啲

推 我屌曬黑警老母+8.5 大三罷！！！

大家有錢出錢俾義士打官司，唔可以俾兄弟姊妹坐冤獄

而家要靠律師頂住先

成撚日磨等俾人拉俾人扑
睇時間閃咪長有長玩
仲要前線縮得快搞到好多女走唔切

咁三罷囉

家陣係咪都告暴動，
咁不如真係暴動好過啦屌！

去區院定高院係啲狗話事
想易入啲去區院
想判重啲去高院

好傷心，但唔知點幫佢地

全民運動啟動

你地係咪以為法律途徑搞得掂?
咁多錢不如用喺其他地方盡地一搏好過啦

我想喊

個次d煙毒到pk
隻眼咩都望唔到
失去視野比人打正常人都驚

知唔知幾點開庭? 想去旁聽

屌你老母告得入就下次真暴動

真係好慘 坐硬

好賤啊

元朗個批呢？

Grad 左10年, 我好似冇收過呢D信...

而家港共同黑警攞正牌

開槍卜頭放催淚煙

唔好再同黑警頂，佔個路口冇用，轉頭佢數完人頭就包你，黑警全武裝，唔痕又痛，條數唔係咁計，被捕唔撚抵，
就算夢遊頂，佢出旗就最好走鳩哂，等班黑警戇鳩鳩，大家乾淨裝備，走得快就算之後比狗逗都冇野衰，不要憑一腔熱血，其實比捕兄弟姊妹有好多，我相信有好多都冇襲狗，可能企後排，啲狗一charge走唔切，比狗咬，再比狗砌豬肉，總之 play smart,

屌你老母
有冇手足係做律師
可唔可以幫佢地
我真係好撚嬲我自己咩都做唔到
我求下你地
要錢我一定要捐
我想救佢地 佢地只係為左香港而企前面
唔值得咁嘅對待
我係巴士睇到喊.............

打官司有基金仲有機會有法援
暫時我傾向捐去第度

想問下立法會拎幾多票先改到暴動定義

黎明前的黑夜是最黑暗

上區院就陪審團

如果咁都可以入罪既話 姐係法治都死埋 if we burn

啊!!!!!!!!!!!!
没有暴徒 只有暴政!!!!!!!!!!!!!

仲等佢審一年半載？

要做野就係呢個星期六日

你地係咪真係仲以為建制內有方法解決
試下建制外啦好嘛

告44個暴動

無天理，唔告到終審都唔罷休

推！！

聽日去法院野餐得唔得

屌你老母咪叫法援幫你
上次旺角果班直接求情
依家叫你打甩個罪
搵人識打果d去打啦
我肯比錢架

成立搶救組

正仆街

咩方法都要試

保釋

DKLM

聽日去法院聲援呀
聲援唔係無用 會俾到壓力比裁判官
如果判刑會引起社會進一步混亂 佢地唔敢重判
我地下一代被人扼殺 一定要去呀

上訴好似唔會有陪審團
初審就要睇個法官用唔用陪審團
如果陪審團判左冇罪 就唔可以再用同一條罪告 上訴都好似唔得
如果達成唔到一致裁決 就可以解散陪審團重審

法律制裁唔到白衫咁私了

仲叫香港人比機會你？含撚啦 林鄭

捐錢、抗爭決一不可

香港人加油

班狗做咩都冇事
香港仲係咩法治社會

係咪睇呢個？睇曬提堂list都唔似有手足有冇人聽朝一齊去睇睇？

唔係有反送中基金喇咩
我覺得單一捐一個有公信力基金好D
怕有人出嚟揾食

唔識law就收嗲啦好無

咁我唔知 我total好似收過兩封關於陪審團既信

以後可能係有反對通知書就告暴動，次次出反對通知書玩程序拉發起人，一口氣趕絕勇武同和理非

元朗班真暴徒拉左未呀
告佢地暴動未呀

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

入嚟睇下

聽日必須去聲援
比政府DOJ知道夠料至好告落去

香港變撚到咁，冚家鏟政府

過堂完係咪有得保釋?

而家有ar 爺撐，更加出盡力，兇到我地唔出上街，一味靠兇

me too 喊到差d收唔到聲 好撚心痛

白衫唔只破壞社會安寧 仲危害市民安全
咁撚樣都唔告?

721週街打人到今日連人都拉唔到，對學生就咁撚快手上庭
如果你法庭重有良知的話，即刻駁回

仆你個街

我岩岩都google左
暴動最高係坐10年
7年以上刑期係要高院先判到

唉 其實點都對義士好不利
佢想入硬義士，係區院搵個紅底法官就得
如果想義士坐多過7年，就要上高院同陪審團
如果陪審團唔係自己友，咁就要坐最少7年
好似點都會輸

暴動未應該冇得保了

呢下已經毀左香港
全世界暴動罪都無咁重罪

有冇人知聽日幾點？想射波去支持手足

保釋睇裁判官批唔批，多數唔批
今日4個藏有攻擊性武器都唔批，何況暴動咁大罪

pk......

屌你老母
白衫唔撚拉

721元朗班白衫呢

邊個閪官審
除暴go online應該新增npc對像了

原來做狗可以唔守法打橫行，做市民就要守法
遲多幾年做狗都係隨街強姦人搶人野都可以無事

我話我無罪就無罪，你犯咩罪我話咩就咩，吹撚脹

黑社會拎住武器衝入車廂打人 無罪
示威者帶住防具留守 暴動罪

612會點幫？見到既話出個公告

成日諗起ironman 1突然跳落黎救平民既片段
可惜只會係電影發生

會唔會又好似魚蛋咁 軸條街告暴動

仲講守法
根本現有法律就唔公義
而大部分法官只係一班奶共嘅偽君子
手執法槌 口講公義
比起警犬呢啲真小人更可恥
制度腐敗 就要推翻佢
你逐層逐層去修補已經冇用

屌 死撚梗啦 終極藍

據美國《紐約時報》與英國《金融時報》在星期三分別報導，目前在歐洲流亡的兩名香港“本土民主前線”領導成員黃台仰和李東昇已經獲得德國政府頒發難民身份。他們倆人涉及在2016年發生的旺角騷亂事件而被當局控告暴動及煽惑非法集結等罪名，他們在等候法庭審訊期間離開香港前往歐洲。

黃台仰在《金融時報》的採訪當中說，德國政府在去年批准他們的難民庇護申請，沒有解釋批准他們獲得難民身份的具體理由。他說，在申請期間曾經向德國官員表明，香港當局對他們的起訴帶有政治動機。

黃台仰在訪問當中又說，他們選擇在這個時候公佈消息，是為了讓公眾關注目前在香港受到廣泛爭議的《逃犯條例》修訂與六四事件30週年。黃台仰說，一旦這項法律修訂獲通過，他將永遠無法返回香港。

釋放義士

屌戇鳩 政府tvb都冇定性為暴動 都係暴力示威者
憑乜野又用呢條罪 一定係想嚇鳩班人唔敢再出
之後令社會不了了之

推呀

羅德泉好公正嫁 聽過佢審幾次
有得保釋就等大約一年再審 無就坐到審為止(會快少少)
告暴動果d難保釋 太重罪驚佢地走佬

屌佢老母！！ 街上見！！！

呢個好似係吳譪儀有份，都ok嘅……
不過老實講，入罪機會唔細，要準備另一個方案幫義士出黎後各嘅生活

告返佢地選擇性執法

咁即係之後既運動都唔洗有底線
講完

再加部支共車出黎，擺撚明做咩都得

要先幫保釋，最好bargain到保釋條件可以離港

跑得唔夠快咁就一世

暴動係咪新一代萬能key

火攻。

真係好心痛，年輕人青春得個10年，就算告刑去終審脫罪，但都冇左幾年時間，點解政府要咁樣逼我地，d有能力有學識嘅年輕人坐哂監，社會淨返d廢老，每日150新移民落黎，就係想香港死

之後既運動都唔洗有底線

lm下次join

區院只可以判7年以下
高院可以判7年以上但唔係必定
旺角果次高院最高都係判6年

If we burn, you burn with us

其實好高機判3年，中共都出晒聲，班紅底法官點會5做佢地

聽日圍東區法院啦屌

有左呢單先例 而家好難離境

送頭要知後果，本來有用之身，而家送比對家做洩慾工具.

希望有人有資源可以幫佢地上訴

民陣做下嘢好冇？

但天琦同其他人都要坐6年啦
唉 大好前途咁就冇左

仆街律政師！醜婦鄭若驊必須下台！

民陣唔係發個Post就算呀
泛民都應該吹雞叫人聽日聲援啦

反正都比人告暴動，之後應該要真暴動啦

又圍？

係咪有病，重未送夠？

六七暴動係用炸彈

魚蛋案玩到咁大都係入暴動罪
突然覺得好扺玩

想問班狗當晚有講過係暴動咩？點解後話可告暴動罪

最怕有神秘力量撚咗啲藍屍做陪審，咁就慘

當作決定用呢條條例來起訴，姐係佢要挑戰示威者
如果佢用返呢條起訴果幾百個白衫，我無話可說
果堆白衫會唔會仲破壞社會安寧？
第二日元屯天吹一吹風就落曬閘

屌你老母聲援都驚？
人地留守到最後俾人捉埋啦
仆街啦你

放完有大紫驚

第一個庭通常係申請延期再審，過一年再審。

得啦 一判左暴動
晚晚去接班狗收工
唔打撚到佢地叫救命唔收手 屌你老母

暴動案例

只係話高院審唔一定最少7年
而且高院有陪審團易脫案好多

屌佢

暴你老母動

幼稚係一種病

重未知你對手係乜嘢？

暴動都要睇案情 無咩做過淨坐 派下物資應該判唔重

最好就學何君堯話齋
抖抖呀嘛？

告唔告得入，個過程都好漫長
DOJ你夠料至好告落去

好似要政府提出先改得

屌佢老母白衫告非法集結
全港和理非一齊籌錢打官司啊屌！

惡法嚟
你唔理佢由佢判啫係你認可依條法例

唔會判重？跟本係唔應該判

繼續助攻啦屌你老母
應拉既就唔拉

法院一定要搞
一定畀畀全世界知司法崩壞

啲人乜都冇做過掉頭走就畀人扑濕，跟住暴動罪坐七年？世人重有冇呢啲咁戇鳩嘅事！

扮無辜博同情和理非呢啲叫抵撚死

唔守法既人執法

俾人打到仆街兼告暴動，好唔值得！如果其他勇武巴打想行動升級，真係要改變策略，唔好俾狗拉，就算被捕都要政府付出沈重代價

根本暴動罪條條例太主觀無清晰定義
同之前不誠實用電腦一樣
一告呢條都基本上入

仆街我又唔撚信白衫有伸請不反對

冇分別，佢試水溫告住兩個先
試諗下佢逐條街起訴你都做得出，有咩做唔出

明明發顛嘅係差佬， 點解要拉學生，屈暴動？！ 佢班垃L圾差佬！ 食屎啦! 好撚嬲呀 ！

有牌爛仔用啲武器已經遠超暴動
佢地先係最令社會不安
依條惡法真係唔可以畀佢判
一判就代表我地認可依條法例

咁多日嚟成班友根本就係自殺傾向

以為行行企企用愛與和平感動對方，屌你老母咁多年都冇變過！

破壞社會安寧呢個term根本百搭
點為知破壞社會安寧先

痴撚線！
721白衣人打人就非法集結，728義士就暴動。不對等司法不公

屌佢點撚樣算啊
可以點做

屌你老母，又用暴動黎鋤死人

本席異於辯方的理解相信在於本席認為案中有人向警員投擲玻璃樽、竹枝等雜物（雖然沒有證據顯示有任何警務人員因此而受傷）的行為已足以構成破壞社會安寧」

想問可唔可以旁聽？（利申唔識法律）

絕對係

佢之後如果出水炮車
其實就係想追蹤示威者
一噴d顏料示威者好易分到
政府打橫黎我真係唔覺得阻止到佢唔出
就算你知有代價
再勇武送頭到吿暴動罪唔值得呢
換個方式抗爭啦

之前咪成日話有共識一齊走
其實我覺得好好，次次有共識一齊走左都好少人比人拉
係27號唔知有人講咩徹退既條件
28號一堆人賴死唔走又無目標最終咁多人比人拉

好明顯佢果個'徹退條件'係唔work
唔該你以後好似7.1咁定左時間就一定要走
唔好送頭

首先課金幫義士

直情係意圖謀殺啦

認真，如果個人只係純粹因爲響現場被狗拉，無證據證明佢做過d咩例如放火掉野，應該入唔到？

咪即係又係個官覺得囉
根本無客觀證據support

唔可以咁樣就比佢告暴動

所以第一條入左 第二條陪審團判無罪
柒係柒在DOJ

當然 如果第二條冇陪審團由官判 入埋都未定

話你知 根本一早已安排好紅究法官同埋共產陪審員 你哋根本死鳩硬 重心存幻想玩法律定義

屌你老母呀

有冇得係隔離聽？

陪審團行使否決權無需理由

屌你 唔係要委屈求全跟佢遊戲方法呀嘛？？？？？？

突然告咁多人
612同星火應該都好需要資金
一齊捐錢幫呢兩個救援組織去救義士

主流黃絲不支持獨立，政黨即時割𥱊

屌你老母 全部玩自殺式 命換命

諗起班義士大部份都係學生
呢幾十個鐘唔知比班狗點打點嚇就好心up
黎緊仲要可能被判刑坐監

唔好再畀認受性個司法權啦！
根本個惡法連審都唔可以審
唔好再有潔癖啦！

依家出呢招博其他人唔敢出黎？
我地依家屈服就輸一世

Quote 案例係好，但區域法院既案例冇乜意義

有，2016年都照樣有得保釋

元朗個百幾人係咪唔撚會捉

發夢啦
727被拉 告藏有攻擊性武器果班都唔比保
728被拉呢班手足被告暴動一定冇得保

聽日應該只係提堂，未咁快正式審訊

我知一個都不能少
但我想問而家係咪淨係兩個被告暴動 其他未確定？

44個告暴動

民陣出黎啦屌

就算保釋到，都唔會有得離港

去領事館

真係隨街打到你殘廢告番你襲警都仲得

ON79

CLS

戇撚鳩，打柒佢啦，換番和理非呀？？？

唔試過點知，唔通連唯一希望都要放棄？

有人夠膽，可以向警隊索償，話佢地用過期催淚彈

屌你老母個世界錯撚哂

咁你講個方法對付水炮車先
你同個無底線政權得個感性有咩用
我諗唔到有咩方法
理性啲
你都比個計劃
防止下次發生同樣事件先得嫁
又人多就得？

屌你老母仆街政府！！！
有無人知被拉義士既名？ 幾多歲？之前捐落咁多錢比啲支援組織有無人做緊野幫義士啊！！！！佢地一定好無助好驚

法律上：行行企企唔會重 但會入罪
公義上：根本冇犯法 公安條例唔應該存在

咁有咩方法義士全身而退？
又付出有代價？
你答左我先
一勇武走唔切就六七年
人地三四年司法程序好好玩？
你有咩方法先
成日感性覆蓋理性

屌你老母班死黑警幾時先受法律制裁

以我睇完apple嘅理解：當日拘捕49人，44人被控暴動，1人藏有攻擊性武器，2人保釋，2人釋放
有錯請指點

點解白衫拉唔到45個，反而學生拉今多?
你做戲都做得逼真啲啊，死仆街黑警

邊有得揀

我話政府

年輕總係碌柒d, 被人講兩講就去狗衝，精果個就係 forum 睇戲

依家戲都唔撚做
吹呀

打人同暴動差好遠

有組織暴動罪名大好多

三權分立 唔會有得揀

對黑社會仁慈
對年青人殘忍
所謂執法，所謂法治，屌

其實點解67年咁易就可以罷工做炸彈，而家資訊咁發達反而無人做炸彈？唔係因為我地唔識做，而係因為我地唔想無辜市民受影響，社會製造恐慌。點解只係用磚頭用咁細殺傷力武器，因為我地目標唔係與全香港市民為敵，只係希望公義得到申張。

冇人推？

1